[吾皇又又輸一場] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (89)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

學友:求其用占士trade包百力滋返黎算啦
學友講野又幾好笑, 真心

@AV

#103

BY臭G

見到你兩個開post
就知搞事的係咩狗

AV係咪仲要堅持話magic做得唔差?

瞓左無睇，點解湖連腸都可以輸

環保post

重好講 下下出tank mode

駁唔到

好似係

想黑10我湧

1314我腸豬比tank緊嘅湖入唔到po，今季終於報仇一齊唔好入

點解Giannis打波勁咁多可以無乜人討論? Lakers垃圾隊就周圍都有人講?

想睇下第一人入唔到po嘅世界會點

拎左半個MVP等入finals 仲有咩好講

Oh sorry 就快變post經

冇左豬伯治估唔到內線放題

笑死 成班刺狗爭住開po

又喺度攪事

你唔高興咩今日 聯盟第一

占士幾時返東岸啫

挑戰西岸？ 笑死人咩

不過今日同Lbj一樣
關鍵FT 0-2

老實講唔係話太擔心

比機會佢痴冠唔黎

抵撚死

jazz鹿場波真心高質
魚腩猢睇最後幾分鐘得啦

19場 重有機 而且重有場大腸未打

發現漏咗啲野

walton唔知會唔會被開刀呢

lonzo.ball是站着迷詹而穿湖人球衣的唯一的人。他身材很矮小；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是23號球衣，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口箭狗們也，教人半懂不懂的。因為他姓湖，別人便從描紅紙上的「上大人死湖狗」這半懂不懂的話里，替他取下一個綽號，叫作lonzo.ball。lonzo.ball一到店，所有看球的人便都看着他笑，有的叫道，「箭狗們
西岸頭八有冇你份? OH SORRY 冇」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「吾皇開playoff mode入到頭八未?」lobzo.ball睜大眼睛說，「harden歷史第一得分王西決帶領隊友三分27-0 好波！！仲同我講波」「什麼第一人，被公鹿和mini lbj吊着打。」lonzo.ball便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「harden得分至同mvp都係用罰球乞番黎咋乞丐，一打勇士就軟撚晒腳，三分27中0」接連便是難懂的話，什麼「3冠4mvp」，什麼「箭狗」之類，引得眾人都鬨笑起來：公海內外充滿了快活的空氣。

Credit又一城大同

19贏晒咪得囉

連po都入唔到仲係咪第一人

就係你班反潮搞到潮豬

重咁串 差啲輸你呀輸人

四場打晒喇

作為連登反愛滋佬第一
我為九成湖迷醒覺感到高興

第4節中間成隊慌到，得我入到波

請Adam Silver將今年季後賽取消，占迷話冇占士既季後賽唔會有人睇喎

真心準備衰多三年
防又懶, 自己攻係超OK, 但成日無咩力
控過半場就俾kuz, ig單打, 自己企定定

30+19=49
上年西岸48勝入PO
所以今年吾皇應該入到既
下場開始開PO帶隊歷史第一人mode就ok

好撚爽

咁Cousins唔入勇都仲係0場playoff又係咪第一中鋒

睇FOJ輸波真係好撚開心！！！

睇垃圾金塊輸波真係好撚開心！

咪唔好睇, 早就已經改朝換代, 人係要識進步

「買犯不能算mvp……買犯！……mvp的事，能買犯麼？」

叫silver季後賽都開個關愛座俾廢老吾皇囉

認真多謝返猢
下季你地trade唔到星
我又多粒top 5 pick
我諗輸到仆街個陣, 都係靠你地一洗頹氣

給我打 往死裡打

佢嘅offball就係企定定

嬲嬲豬占迷話佢偶像係聯盟第一人，聯盟第一人都冇份打，搞黎仲有咩意思呀

lonzo.ball喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「
lonzo.ball，你當眞認識nba麼？」
lonzo.ball看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連半個巨頭也撈不到呢？」
lonzo.ball立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是之乎者也之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

洗鬼咩 去返LA主場坐咪得囉 LAC又未必會掉落去

慶幸既係條廢老仲跳到咁高

黎養老架咋大佬
仲有唔只衰多三年
咁搞兩搞遲早變埋瘤弱人

下年又老咗
再無大星來
成隊猢係咁先

仲有一粒大星未有人簽嫁

大星都唔黎啦
又要做二弟三弟輸波又入晒數
痴冠都去第二隊啦

冇人想同廢老一隊
采就廢老攞
鑊就自己揹

冇兩條大魚都係等死

無PO 打係屋企數錢好過

出現啦上大人lonzo.ball

你終於返來

下年kawhi黎 再下年AD黎
搞掂

準備好放暑假未

大腸呢種挫弱扶強
雪中送屎既精神
實在令小弟欽佩

已經諗好邊到蒲

係小市場對大市場嘅控訴

兩都都係黎LA
去左隔離屋咁解姐

放晒水都嬴唔倒仲有咩好講

LbJ

其實重有無坦隊未贏過湖
騎鷹腸紐都完成左

會員lonzo.ball仲敢死出黎反登
呢下堅持要有

潮迷又想自己隊波贏，但又憎吾皇
結果西4嗰陣唔出聲，依家撲唔到火又入佢數

諗諗下本身同你打賭一賠一唔多公平
賭 Lebron 入唔到 PO 一賠二就差唔多

唔好起底

反登是必須的
迷唔迷占就要重新考慮下

公牛排緊隊

找數真漢子

仲有邊個有3冠4mvp可以迷？

rich

真男人

kd啦
新第一人
呢年都三連冠
你都一齊迷kd

如果湖人今季咁都仲入到 PO 嘅，陪你捐多 100

不再反AV

我決定撐av

入到po直頭要買件波衫印我皇啦

果然係一線皇迷

入到我捐1000

美金wo

一直都迷kd

4jim9 又圍爐

av

入到先講啦

av有骨氣過威脅生命的野獸好多

要歌頌下

你指你自己?

老鼠

1000美金都K!?

依加就捐係唔係都肯定左冇po

即刻燈到連贏19場啦

lbj po confirmed

都9成冇啦

吾皇今年入到PO我捐10000 USD

My underwear is gone, help me find it 👅👅🙈🤗🇺🇸🇺🇸🇺🇸

我諗唔到占士有咩可能會入到po
睇下同第8差幾多先

都重有嘅 上面輸番落黎咪得

上面輸，都要自己贏到先得架

上面輸
都要佢贏架

上面輸又鬼用咩
湖人都唔肯贏，曬尻氣

其實如果有zubac呢幾場係咪真係有機會贏到

都入唔到 是撚但啦

我覺得有

Magic做gm真心廢撚到仆街

佢清位清完簽左咩番黎

起碼內線多個人用

是日又狂歡

鷹隊燒鵝大腸贏晒已經追到差刺半場啦

下場打大飛算唔算最後機會

人哋企喺度等你咩

仲有，對戰1-3

湖

冇啦，大飛之後塊塞龍，贏到一場都偷笑

潮係咪要剩低贏哂

傾屎要贏到同刺同戰績
潮人要贏多過刺一場

3隊都輸過 已經唔係穩贏

銀仔下季派多個榜眼救救吾皇啦

上個 Post 咪講左

有 Zubac 贏面肯定大 d
但係講真呢幾場輸外圍防守多過內線

冇5號位
冇3分

你問下愛glo做乜鳩送蘇八字比人啦屌

係good move

仲要送比隔離隊

重要之後俾人話一開始冇諗住要zubac
叫下價試下
點知俾左

之後又塊塞龍鹿潮人

咁辛苦空個位又唔簽人唔知佢想點

諗住有ad

有咩人簽啫其實

你覺得湖人依家有嘅問題，最主要係因為無左 Zubac？

咁都要用 strawman

本身個move係入melo
點知個底俾人姦到pk
就想等nyk放daj
點知一個唔該nyk話我keep到季尾

塊係牙皇私家雞啵，會戰勝歸來

全NBA集體撚鳩我湖

用占同馬打5號位你話呢

上場鹿
下半場俾人姦內線姦到反cap播

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕
慘慘

到外線
本身簽bullock係想穩定番冇ball嘅空窗期
但個成效

係就waive Wagner算啦

Jr swish >>>>>>>>>>>>>>>kcp + Hart

練好罰球先啦

內線唔大問題又係搞笑
鵝熊鵝鹿陽
鵝兩場俾呀牛姦到兩場差啲場均25
熊上半場v唔識串7分鐘14分
鹿姦到反cup
陽a頓玩到私家雞咁26分

湖人C位用得只有my boy一個 拳皇又傷
搵吾皇同架仔守內線

死亡五小

試下gortat囉 不過唔知佢肯唔肯簽

死咗

唔係話淨想去湧咩

今日真係完全唔覺佢拎左26

而家嘅情況係 潮人mark內線點都要double team
但家下啲內線點都有少少vision 扔到出去俾shooter
一double team你撲唔切就3分 放棄內線守外線就硬食你2分

最尾如果整到波連勝入得返playoffs就無得講啦
如果唔係都咪再話magic嘅good move多過bad move啦
今年d運作根本搞唔清方向，練新人又唔多做到，衝戰績又做唔到

但湧做乜唔簽佢

bender pf 又真係輸少咗籃板

多啲球權，根本打猢要有35+

close game用oubre/jj好啲
當然1000000%最好用jj

愛滋佬無問題，summer 先有定論

老實講，唔太擔心

你覺得輸係關trade左zubac事？

同埋我寧願試Holmes ayton
bender又慢又無三分
holmes打c,ayton stretch out到牛角位
應該都ok
雖然唔太夾igor

唔係warren?

要賺下igor係mcgee連續幾球之後換bender出嚟守，跟住真係守得好咗，不過bender進攻太廢，搞到要出返obure

傷咗ma
都唔知幾時返
最想就warren嘅，因為佢三分空好少位都入

進攻行行企企
pick同駁腳都係ayton
完全諗唔到佢作用係咩

話說我完全諗唔明tj點樣over melton
呢點最嬲

Tyler上場個陣起碼控到下波，melton就會比晒個波刷分仔舞，我估係練定下季有正常pg 嘅打法

Lbj 暑假可以抖下了

其實只要刷分唔打壓mel就得
tj身型護波係好啲
不過只要搵啲駁腳，mel vision defense offense都好過tj，雖然理論上係tj offense贏唔少，不過死火到

咁多年都攰啦

班仆街真係抽完又抽

如果要靠zubac同ball先贏到, 咁猢應該要執柒咗去啦
西岸黎講其實猢而家個排名都算合理, 唔知班猢嘈乜9

唔該唔好叫Tyler Johnson做tj，佢冇資格搶Warren個花名
同埋佢好似熱火個陣已經係西幾場先會爆一場

呢個channel真係幾正

如果我話係因為吾皇既防守態度，帶頭搞到防守咁差，會唔會俾人diu?

KK
TJ係war machine
純粹真係好過Ryno少少, 有得用咁解
但唔想佢搶melton minute

當練有正常pg嘅打法嘅話感覺會好啲

你覺得潮既防守單單係態度問題咩

如果下場開始吾皇報銷由得ingram練波有無機會爭狀元

我估瘤腸猗都唔會贏過廿場

笑4

人渣

會champ

無 放心😛

湖人可能係歴史上唯一一隊可以同一季j完衝冠j狀元

Tyler Johnson上場咪又係唔敢攻
咁pg既球權都係俾booket食哂
不如俾melton出

你哋好殘忍

下場zubac都爆到stat嘅
就知係唔係內線問題

大家都占士
一個

U果隻正係買飯

夫子錄音機

其實湖人禁區問題望下數據咪知囉
trade zubac嗰日係7/2, 2018-19 season去到7/2 為止, 湖人既對手禁區得分為場均50.3分, 排聯盟22
時間轉做今日3/3, 同一項數據係51.1分, 排聯盟25
其實都係差唔多野
一樣係比人禁區瘋狂中出

有 Zubac 果時湖內線有無比人姦？

老實說 輸比太陽真係笑到仆街
一鳥在手
可惜拎住隻已廢鳥
一覺唔好彩 臭G咒撚中 高比二世 就

老實講吾皇已經交出27分9籃板16助攻表現
你地仲怪佢良心有冇過意唔去牙

你一個留言抽到乾咁濟
不過冇占士既季後賽都幾有新意 開季點估佢去西岸會攪到咁 連包尾個隊都贏唔到

下場輸埋比大飛 同住melo玩住香蕉船先

都係個句 我皇今季冇退路

lbj:我都贏夠啦 係時候要比人贏下

升返上水

反正有位簽埋肥瓜幫幫忙

防守精華15-16基石有得揮 笑到腸到跌埋出黎

上年melo退化
今年占士退化
下年cp3退化
(今年wade退休)
香蕉船兄弟有咩陰謀?
4個自己組隊打?

組隊釣魚就有份on99

真。訓左冇睇 湖炒大腸幾多度?

佢谷唔起啦
自己防守又hea

入唔到po 即係自己同啲大魚講
我而家就係死廢老 唔包入po

牙皇仲可以變身 twice

ad

NBA事實證明James真係球王

係hupu 見到呢張gif

推上黎先

快手 我唔知點解推唔到

係咁抽鳩吾皇 你地小心俾臭g擇名

贏唔倒波不了一陣又入肥瓜數

下場對大飛 比人整傷
之後黎返個高比劇本

潮人入唔到大飛入到 會變埋幫大飛宣傳

得罪講句大飛GM同教練完勝潮人

河神

真係發夢都估唔到湖人會入不到po

都重有19場嘅

得乜撚野罪

大腸都贏唔到
執柒咗佢啦

一陣兩勝我湧

湧士係禾少私家雞

證明你唔識波我未開季就講佢入唔到 就算入到都第8

得你咁講咩

當然唔係 但我一定係最先講嗰批人我仲講埋快艇會入po

最估唔到既係仲差過上年

有澳洲記者話閪會拒絕數字人頂薪續佢

塞新仔迫走我榮

RFA 喎
除非閪食一年QO啦

其實佢食得起

佢打波極具觀賞性 但我一直麻麻地榮叔 覺得佢二佬格 同埋只係頂級得分手而且佢膝頭一直有傷 再加埋佢打法 好易傷 所以帶隊攞總冠 我覺得唔會係佢囉

佢唔做二佬讓位早啲走好過 對佢自己同對球隊都係利大過弊

吾皇好波

咁對76係好事定壞事

應該無人會唔認同

一家係壞事

Btw 公鹿已經入左playoff

除非用佢trade 野啦

佢膝頭唔係上季做手術之後冇事？

佢由NCAA 開始膝就有傷病 而且呢啲位邊有可能完全無事基本上 唔到季後賽佢都好難出40+mins一定小心用 佢傷就gg 所以點解塞新仔唔多妥佢有原因 做大佬有特權 做靚嘅點會服呢個大佬

51.1 係咪剩係計 7/2 至3/3 d 波先
如果唔係既十場波唔夠拉高左差唔多平均1 分問題咪好嚴重

其實係架，不過本身都係排22，想講既係本身都差

籃板個啲有冇少咗

佢防守真心勁

基本上佢有穩地射到3分wide open既能力既話，再配合mb,T.harris,jb

76人真係無弱點

大家都係簽rich Paul

支持佢去湖人！

換波+IG

靠吾皇獻祭

閪一年QO都肯食 裸簽就得啦仲換

咁你覺得續唔續好
但呀譚越打越廢

如果要4千萬老蟹都唔續呀譚暫時係咁上下 大家都對佢期望太高 所以先覺得愈打愈廢 今季多咗咁多持球進攻 但效率都無插水式下跌 算合格啦
佢先得廿歲仔 唔好期望佢今季就全明星表現啦再者佢未夠大隻 呢樣係佢表現好唔穩定嘅最大原因 今個夏天做多啲gym 啦

唔續榮縮，係咪要得horford完約先有cap fa簽人
最衰隊長大傷

我敢講隊長一定打返起 呢種食腦技術型球員 再比啲時間適應比賽一定有穩定表現 如果佢有波在手差極都15+5+5

人類膝頭構造根本唔可以用嚟高速轉向，睇返咁多年啲crossover怪無邊個膝頭無大傷過

係 所以如果頂薪簽 搏唔過如果3000萬就可以考慮

講特權今年最勁kawhi啦

3千萬點會續

速龍

開份類似PG 咁嘅約 唔續就送走算

湖人球迷有無掛住randle 同 祖爸

吾皇

死刺狗等比湧掃

入到po再算 重有19場 咩都有可能

可以對到拓柒就最好

魚腩都輸 睇黎想tank多一年

唉屌成班垃圾隊友

又唔好咁講 西二塊係西一個時都輸過俾大腸
係大腸有西一實力啫

睇佢依家成日冇波到

我記得係臨尾炒完兩球罰球之後嘅事

印象中係咪冇irving個幾場
隊長都打得唔差

米嘈會唔會係下一個lillard?
一入nba已經好成熟又大心臟

不過上升空間就唔大，又無咩個人榮譽

第2年咋大佬

氣質似就真成日開到口懷才不遇

下限rapper牙

我當年睇到會然第二年既表現
我想像佢當年表現比依家好添

其實會員都唔係好老姐

小市場球隊你又唔怪得佢

Raper 打左4年ncaa先選秀

佢第二份約完已經31歲
點會係唔大年紀

就係我想講既野

Lillard真心underrated得好緊要

生涯到依家未miss過po

當年la，wes,batum3大主力一齊走佢都可以帶住上季唔夠10分既cj入po

我覺得現役pg黎講，佢勁過kyrie

Curry=Harden(PG mode)>>>WB>Lillard>>>All

可惜人到中年

星味/話題性又硬係唔夠WB/榮叔，甚至wall/Rose

上年前讚同
上年po我再唔信咩lillard time

幾時

咪嘈=世界第一

damn time

呢度D人好嚴格
上年咪嘈開聲屌登仔 比人屌叫佢咪咁多嘴收聲打波

唉豬先係

覺得上年佢roty個campaign有啲煩
其實msg呢樣野講一次就夠
唔洗提完又提，件衫著一次，大家明你想點就已經ok

利申:撐住雀打okc,今年都一樣

唉 adidas

條傻閪今年咁撚柒
會唔會影響到佢all time greatest既排名
之前就話緊守第2
依家頭5都未必有

我唔係迷占都覺得你on9

Multiple contenders, including Golden State and Philadelphia, are expected to express interest in upcoming free agent Andrew Bogut. His season has ended in playoffs of Australia’s NBL, where Bogut was league MVP and DPOY, and he will take some time to decide on next team.

移動長城回歸勇士？

Moving pick回歸

我想問如果...
我係話如果...
潛力狼聽日然西波巫...
咁湖人會排西幾?

老實講 唔係話太擔心

大家錯怪左愛g了
愛g既最終目標其實係為左拉低吾皇既歴史地位
glo同我講佢上年已經隱約feel到吾皇會黎la所以先唔用ig換女人 今年trade走祖爸都係因為佢打得愈黎愈好
只有留呢隊廢物比佢帶先突顯到佢既帶隊能力
而以家既情況都好似佢所計劃咁 湖人漸漸遠離playoff 吾皇既歴史地位亦都比人遂漸評價..
佢仲同我講左佢一早知同水雀換唔成ad但都擺班yc上枱 就係為左擾亂更衣室氣氛
同當初吾皇傷都係因為佢 比賽前晚佢後入吾皇果陣偷偷地查左啲潺仔go落佢patpat度先搞到佢咁易傷
本身佢都叫我唔好同其他人講 但係見呢度同湖區係咁反佢 我就真係忍唔住鳥
真係唔好再反glo了

黃蜂輸 正 希望活塞都輸

塞爾特人又輸一場

無諗過今年最後又係要專心睇draft邊個好

eg 準到

黑哨塞

但cj識進化，rubio識退化

Lin...

0/6, 4球 rim out

1分

箭靶

我覺得冇錯wo
最多lillard 算係排第四
不過harden唔會係pg啦，同埋唔會等於curry

會員打法唔好睇 吸唔到fans 撞牆就算啦 應該收皮

Tatum > BI

Lin迷calling葉劉

火箭

呢條垃圾po廢到仆街 快啲收皮好過

咩話？8中0?

絕殺火賤

不嬲都話

勁過佢個d都係mvp LV

Mvp 同superstar 既分界線

Lin 比哂機會你都把握唔到

Lin

開得會

日日chur project，呢排有咩變掛

活塞反cup

之前台仔仲話要佢頂young 個starter

一冇左連豬豪 一線鷹勁撚左幾多

安安份份打第6人算啦

有一輪Young打得超差
你冇睇波淨係抽水梗唔知啦

reggie件垃圾

咩直又劫富濟貧

marc射得咁輕鬆

不過老老實實 lin對鷹黎講係邊個
Young係future 點頂走

葉劉我愛你，你幫Lin起機得唔得

認真睇得分榜先知
1. James Harden, HOU 36.6
2. Paul George, OKC 28.6
3. Stephen Curry, GS 28.4
差成八分

靚戰術可惜爭少少先入

下年到我地刷分仔

我對佢無咗希望年幾了
暫時已經對佢感覺好低

Lin似乎今日都無得再出？

今年唔係啦

速龍入左水貨Lin
今場差到呢

我都覺得係
好唔中意刷分仔
我覺得虧少少換返90%既野返黎都ok

咁既表現仲邊敢信你

waive啦

後來Lowry起咗機，應該冇望

Lowry要話俾人聽佢是all star

Speed of Lin可以休息一天

心諗 寧願剪耐啲

我又唔會諗trade嘅
close game唔上腦幾勁
唯有真係好似奶咁講
有個正常pg, 佢OK的
但如果成個summer都搵唔到

可以改名 shit of Lin
一轉左隊 失晒常

giffin

Bg依球勁

有冇人覺得活塞可以係playoff走得遠

下年max...
用max嚟計真係唔合格

之前三分炒哂，依家惡化到咩都炒

呢隊波明明雙塔幾好，但打出黎成績又鳩鳩地

睇下RJ呢期D過期春藥仲見效幾耐

okc又輸

今年三分真係慘不忍睹
同樣max, 對比kat, kat仲好啲

嘩黑哨到

OG on9仔

屌你老味速龍連活塞都輸 食屎啦

活塞想打一輪
朕黎橫掃

Okc冇pg唔撚掂播

原來大飛又然一場

今年無朕 上到第6打劉碼未必一輪掛

瘤弱送溫暖
一齊逼害我皇

睇熊放唔放水

敗點:謝美連

wb完全唔想刷td
咩都唔想做

好多簡單波都唔入

一無左pg就睇到成隊雷都係散沙
垃圾bd教左咁多年都唔知教左d咩戰術出黎
佢係咪奶左presti袋底
咁多年都無比人炒

想睇Lin lowlight

想youtube啲人畀意見，意見不論好壞，越多越好

恩比德大帝？

我驚你喊出黎

下年ppg 40

屌出舒路達做咩鳩？狀態差到咁撚樣

睇live活塞攞波噓 速龍攞波YEAH 仲以為tank緊 一睇排名穩穩陣陣入到PO喎 班球迷做乜尻

驚你頂唔住

有幾多分係故意買犯買翻黎？

oh sorry

粉紅字

我宜家係勇迷

kd 2champ 2fmvp 1mvp 4scoring tittle 今年仲要三連冠

熊仔又放水

有幾奇，分分鐘係有啲迷龍嘅當地人入場，或者西波龍主場睇波太貴，特登飛去平啲嘅活塞到睇

屌泡泡龍
爛網要死返落去了

有啲假啲戲

屌我見到條看門狗就諗起上年迪迪仔
比勇士吊起黎打
就扮開心
話買左勇士
果陣我係moon前面睇到幾撚尷尬

一世Kd迷?

who

一年姐

同埋個個係咁利申火箭迷個隻勇狗

利申 火箭fans

尋日太陽主場書人射罰球都係噓9佢啦

果隻係勇狗，係唔會柒架
2021之前都唔會7

成班湖狗係入面，肯定係見又平又近特登搭車嚟睇，平時都唔會噓

我老死
詹狗1v17既祖宗
-----早晚要還的

玩具撚就on9在依到

如果係足球主場你著客場球衣入去好容易死

美國左膠太多

今年都散曬啦，洗乜2021

Tatum係咪剩係識打playoff

點會好易死

足波撚場波唔岩睇
出左場講多兩句就開拖架啦

屌那星 有買到賺少少都要比你串

嚟緊一分都唔攞都有28ppg

Manchester vs Leeds/Liverpool呢d唔洗講岩唔岩睇的
係見親人都開波

本身culture唔同, 無計
仲要根本無咩好爭, 歷史又少
唔通仲講南北內戰咩

身為第一詹狗買自己偶像輸都唔應該啦
睇下av
湖狗貢撚廢都照買啦

禾龜又贏

Fu g唔po gift都唔記得佢去左西波巫

kobe(動作核突版）

好腰好腎好男人

退位讓賢喇
我交個位比波仔
佢痴線既程度遠遠超越咗我

^依條友又邊個
@臭g

發覺你近排好搶口
失戀定失業

提提大家 都重有19場 我皇反cup大家就知味道

難打到仆街喎
隊波又冇底射手又唔夠
算把啦 咪撚陰啲陰啲抽

到時無po
諗定藉口幫下堆猢好過啦

吾皇撻著Finals mode場場48分鐘砌盡

都重有19場呀 19追4 我皇點會有問題
聽日就性虐殺大飛（大飛b2b完）

暑假等AD

豬豪怒砍一分

很堅強

話說我上星期日終於知道乜鳩係塑料喜

lin 8 中0

我上個禮拜冇落場喎

咩意思？

係因為巫師已經

公鹿我一方面又欣賞字母哥
一方面又好憎字母哥
一方面又好鍾意中間頓
一方面又好想字母X中間頓入決賽
一方面又好想公鹿收皮
所以好矛盾，打成點都無乜所謂咁既感覺
所以乜口德都唔使積，無人抽得我入

唔係琴日wo
上個星期wo

+82幾時放完假？

馬名黎

係無google既情況下
我諗左乜野係塑料喜同反田幾個月

然後我諗左乜野係大隻勿熱火一年

打緊

我上次落場已經2月13了
仲要比個巴閪佬搞到唔湯唔水

Demp有先見之明啦
根本要個offer再加野
yc廢到

Ig呢幾場上晒身 都話廢

咁大隻勿除左Miami之外仲有咩意思

係wo
咁我記錯

LBJ ig story 跳舞

一陣你會被屈我皇fans，因為話young core廢

係幾時放完醫院假番入去陪wall傾計

唔入po就要跌value
無計

我係愛知佬fans

夫g有睇開馬既？
平日係馬po都唔見你既
btw,舊登名係的士陳

我有睇開馬點會唔知咩係塑料喜

我係廳食野果陣老豆睇我見到

每日一篇

賤種foj死全家

下場我去馬
叫你老豆痾煙

唔好咁啦

咁串

先唔提狼贏唔贏到巫
潮贏唔到b2b完嘅大飛嘅
都可以去死啦

而家湖仲有邊隊係穩贏

deal

刺狗陰抽咋嘛

銀仔黑哨論係咪可以收皮

要㩒到最低再反彈好睇啲
咁先夠感動世人

點解灰熊打湖要往死裡打

湧士

天日就黑死大飛

尊重湖人

大膽預測
湖人賽程
對
大飛W
金塊W
綠軍W
公牛W
速龍W
活塞L
NYKW
公鹿L
籃網L
傾W
巫師W
Jazz L
黃蜂W
Pel L
雷霆 W
勇士 W
快艇 W
Jazz W
拓荒L

最後戰績43-39

=入唔到playoff

尊重吾皇

上季潮人成積係？

網隊未鎖定第六咩

跌左落第七啦

pistons依家排第6

levert 扑街啦屌你老母

無左ching你活塞勝率大大提升

好老實講排返之前連勝個陣
擺Levert同DVD落bench搶分好過啦

屌牙
羅狗真係垃圾黎

早排明明睇拉開左勝差

levert垃圾咋屌你老母

DVD 垃圾黎

但好撚多人吹

冇睇真係以為啱啱復出嗰個係佢

原本打溜馬都有機會爭下
而家成隊鳩撚到呢

諗多咗
上次吾皇一句得罪晒東岸班友
東岸實出盡奶力咁打

西波龍難講
Kawhi又開輪休mode

今年湖人戰績好過上年當嬴，證明牙皇係positive impact

前列球隊夠數都應該開始輪休
上場對潮人字母都出得少
可惜吾皇把握唔到輸少少

點解連續兩年都傷到咁多人

軍醫幾時死

鹿個場我覺得唔關輪休事
而係字母狀態呢排麻麻
出二陣效果更佳嘅
佢自然出場時間會下降

未必 今年西岸前列勝差唔爭得遠 好睇各隊會點走

有某會然建議湖人搬去東岸

佢只係all star

Superstar起碼係Top 5

我係占迷都覺得條友痴痴地線
前一場輸波就j自己assist record 今次仲跳埋舞 洗唔洗播kobe上節目黑面個樣佢睇

其實字母都幾撚癲
我當低過4成既比賽叫低迷
打左咁多場都係得兩場...

KAT 同 MB都多過佢
如果話唔太射波同lv真係無話邊個
最接近既鼓佬都多佢好多場
真。不射男DAJ就真係0既

感謝明燈

kd curry harden jokic pg mb 字母 leonard ad kat

邊五個唔係superstar

KAT
JOKIC
MB
Leonard
PG

ok

至少依家大家都知吾皇唔係無得打
精神面貌都唔同先啦

估唔到潮塞要靠笑鳩對家黎忘記自己隊垃圾西波

唔關事
對舊世代球星 好似鳩比呢啲 佢覺得自己係一城之主
當然上心
但我皇呢啲 球隊只係一間公司 佢係top sales
公司開始廢咪去下一間公司
下一間公司其他人業績冇咁好 佢交到業績 咁當然丁業績
唔睇勝率 佢啲數據難道唔勁咩 間公司咪又係屌住黎用

上面啲隊輸波未

結果okc三子三隻都做到單季場均三十分

同一隊就唔會30+
只可以講話離開更好

你地keep住 禾湧就落黎第三搵你地?

咪嘈屌打咖喱

收皮啦 你煩唔煩啲
日抽夜抽 同嗰件李乜鳩一樣
知喇 知喇 占士呢排打得好差 唔洗日日開辯論大會架

上年東岸playoff d 隊算唔算近n年數一數二弱

吾皇會戰勝歸來

要對吾皇有信心
吾皇越近PO越強大

吾王今年真係應該冇po打了,外國啲網站都係預測佢地得2.3% 打po

既然係咁，我開埋夫子波

超合金上年騎士一輸就拼命抽
做多咗

前排抽湖抽得仲撚勁添啦
你都有份抽呀
呢家比人抽幾日就頂唔順
你贏波我咪冇得抽囉

支持

吾皇贏波咪到你地抽囉

得閒係到抽兩句少事啦
你一有位就出黎抽 be like an adult 啦
得閒到 我以為占士強姦你老母再殺埋你全家
依家你上連登用鍵盤報仇

呢排輸到咁，唔抽等到幾時

唔講我以為抽你皇水要博士學歴先抽得
抽水都要考牌咁

唔係呢一排 唔係抽幾句水咁簡單
上年騎士輸咗 呢隻刺狗已經鋪天蓋地咁搞事
依家又黎

利申：小器

post ASB
猗4-2
潮2-4
塞1-5
笠>占>榮

咁你大把仇口要報復了

尤其我勇個堆

個個唔屌 淨屌你諗下自己衰咩喇

笑話輸波唔抽幾時抽 唔通學湖人輸波先爆閘洗板oh sorry

嗰堆潮湧混種黎 點屌

我覺得16/17個年廢d

又笑牙波

你呢D咪不問是非只問立場 仲同我講小器 收皮啦

唔係佢
之前馬刺火箭贏湖人咪一樣俾人爆閘

綠軍今年過唔過到鹿仔同柒碌嫁

都重有19場 唔係太擔心

咁我唔抽囉

柒碌除非ben有射波啦，唔係最多咪55波，不過 2 round 打龍打鹿都應該冇咩機會

只要隊波鬥心熱誠番晒黎應該得
不過應該番唔到了

諗起Bill Simmons未開季係到估69勝

笠水狗

有冇原文睇

話說波仔出番會唔會同你俾心機打都係問題

安爺爺全部提前續大約可能得

只能夠講我同情部份猢迷日日被人抽
但同時你地做得賤種都預咗
唔撚洗還阿

我04年睇波, 無球迷鳩得過猢, 平時唔撚睇波出來9up, 9up到錯撚哂被人屌就係度講歷史串人
到依家最撚臭口都仲係猢
無計, 你為你成個fan base還債啦

利申:會盡量記住理性猢

今日冇湖人波
聽日佢過唔到脡我抽到佢反脡

食完大約 要傷了

佢季前個podcast over under
搵唔到文

之前佢剷晒ig湖人D野 依加有冇加返？

估菜軍69勝?

over Under 57
佢好High咁話輕鬆過
69勝

why🥺

讚緊

疏 甘禾攪錯左

湖狗tier list
S級: 學友，夫子
A級:廢老波，av，滿仔
B級:究極體麥浚龍
C級(中):Kpop狗們，迪迪仔(Reformed)
D級:sunny@snsd，二哥
E級:甲甲
F級:看門狗

湖狗自己類比返似邊個
反羅狗自動再降一級

有冇cap夫子食屎同食月經

冇

你憑咩S

憑我想Jabari 去湖已經知啦

咁係佢太廢冇人要 要潮人施捨收佢啫

Ching ho ball

中肯？

華文狗都冇
同埋越高tier代表咩先

二哥咁低

留力下年季後賽，他們在下一盤很大的棋

猢或成最大勝家

你班廁狗又搞事

eric仔f啦

代表高質程度

渣Ga

轉左去勇士

同洲光榮

我先得D

我都轉左去勇士

[賤種占迷與狗不得內進] NBA 2018-19賽季討論區 (20)

[波b馬心 誰是真金]NBA regular season討論區(52)

呢兩次

我想G我會唔會高過箭狗同刺狗

無計啦，你又唔發表有建設性言論
又成日打錯字扣分

老實講牙波幾時返出來, 無咗佢成隊潮啲防守垃圾級

好恐怖

出番黎會唔會同你俾心機打未知
佢老豆係邊個？

無心機都守得好過而加成隊人

一睇就知其中一個po我開

望就望佢出番唔會打兩場就詐傷攬炒好過啦

52

天地有正氣

開個po出嚟唔俾自己入

U幾時找數

詐傷搏TRADE 去太腸不如

夫子可摸耳整個勇迷版tier list

問題係去邊到佢自己簡咩

唔到

勇迷成日唔認自己勇迷，好難分

不過夜店仁K S

SP F

真咩.

潮pk pk在佢地嘅唯一救星 穩定到個防嘅
係呀ball 但係ad事件上 影響最大嘅都係佢
無論身心理上

大撚把啦
最鍾意扮迷其他隊

但永遠只有我勇有比賽先出現

禾30隊球迷

如果閪門真係逼宮要去湖的話 牙波真係trade硬

然而 呀ball去76嘅 係好事
啲3分係搞笑啲 但起碼肯射

閪門比人逼宮咩加下. 好似錫到燶

同埋去到潮粒波點分. 吾皇同閪個打法撞到炒車

我皇打無球囉（笑）

之後又老屈湖迷ff all go la

簽得rich paul嘅
我皇有難 臣子當然落出力策反下敵方大將來投

聽日洛杉磯打吡
吾皇會唔會又又又輸一場

艇b2b緊 對潮有利啲

加上喺LA打親湖都變客場

打太陽 太陽都變潮人主場啦
更何況staple center

陳日主場豬波巧慘

琴日湖人入波d聲仲大過太陽
只不過輸撚左

靈寶
有野想同你講

但打大腸都豬喎

前一日打鹿嘛

想講乜嘢
想屌我老母？

見朋友係fb share咗個post
叫聲師兄
2010 中五 ktmc grad

死Lo Ye
利申中三

話說大腸堆新仔雖然跳得跑得
但係對抗真係好差
一有少少碰撞就好易跌

青好波
要比世人知道foj真面目
根本陰濕鳩黎
啲人仲成吹到佢幾咁有品

夫g = F級Jabari 迷

哦~
原來係咁
其實應該係我叫你師兄先岩
我18先grad

咪就係叫你叫聲師兄
不過你反痢
不了

系，甘點?

認真mode
數據上你話差又唔係
但係咁玩小球下下頂內線
佢第四節點會有力同你守
你估重係24個時咩 34啦

sor
我不嬲撐開阿記
btw 都係講返nba
聽日潮係咪又會輸

又係自己話要開po mode
又係自己比人串防守差惱羞叫人睇下點

利申:冇睇場波

阿記都ok
不過奧燒都要走了

15-16基石
只不過佢係吾皇 無人拎上去笑

咁計既話登仔柒好多

夏天會唔會有team想trade booker

有Lin嗰陣Lin已經成日一守二

講笑咩 基石柒撚住都入playoff 吾皇？

有邊隊想要

佢家陣係折墮
佢PLAYOFF MODE佢又幾可打個中鋒咁過癮
除非你計埋盧帥個一星四射終極五小囉

其實吾皇今年都少左好多「追魂火鍋」（我唔知英文係乜）都知防守係差左
唔知佢係體能上唔得定無心防守
不過最大問題係唔知禾少同愛滋佬想玩乜撚野
個底唔知做乜撚 又賣走beasely zubac 諗住佢會真係簽melo點知又唔係喎屌 之前仲話想用ball+ig+kuzma換ad

lue 用牙飛打中鋒 依家係佢同古斯馬打中鋒

依家要你批准先可以討論？

利狗冇個好人

利迷大部分都串到仆街
無一個爭得落

吾重睇stats 又拉高左 career

chase down block唔關防守好唔好事囉
上年咪一樣有呢啲block 咪又係叉腰目送
你幾可見人話有力跑快攻但係冇力防守
心計就心計 守得好數據又體現唔到 我留番啲力刷分唔好

岩 我都係咁諗

我意思係本身都差但會做樣
但而家好似樣都唔撚做下咁

唔好虐老啦

牙LUE係放棄防守進攻俾吾皇打一星四射
其實你話用呢招
至少唔會連大腸都輸囉
不過禾少同愛GLO搞到吾皇

冇心氣 頂唔順 唔想爭
簡單啲黎講叫崩潰 英文叫mindbreak 日文叫あへがお

講咗好耐要shooter，影都唔見

kcp

用佢不如用Lance條粉腸

hart

foj keep到keeps stats係因為佢球霸同埋pace推快左咋

籃下命中跌得幾撚勁

根本就係退化

諗起賤種湖仲要頂佢3年半就爽

邊個叫我？

等陣有人出黎咬你唔好問點解

今年終於可以結束d賤種話foj > Kobe 既大戰

你啲防守，勁過JR

你條笠水狗又話今日唔抽既

等睇lbj今年champ左成班死狗懺悔嘅樣

吾皇待Jabari不薄

幾時有

唔叫Jabari去湖？

屌佢老尾

轉經理人啦

打緊遊擊戰

11年果陣其實就已經stop左
係D賤種死唔斷氣

好，我再問！
有冇興趣將怒氣

轉而發泄喺持球毒L身上

Kyrie Irving can't be the best player on a championship

收皮啦PP

以為自己邊撚個咁大支野

唔係因為單metoo 得罪左espn d 左膠
最少多一兩次mvp

佢去到速龍替佢開心，有得係PO吸經

東決見

現今最有球味係咪Joe ingles

乜撚野係球味

係

kobe根本應該all time top 5

5

一日抽一兩句已經夠 今日已經冇曬quota
唔好有位就出黎抽 大家be like an adult啦

kobe>lbj
lbj 永遠都超越唔到kobe

笑死

mj duncan jab_ _ _ giannis zion kobe超越到邊位呢請問

個種膠味
姐係話佢硬膠

PP未組巨頭前好似都係衝PO only

艾榮假假地都幫綠軍殺入東決啊

PP

而家我皇心態似係 刷靚自己個數據
入唔入到po次要 只要個數據靚
大魚就會覺自己重係打到人上人嘅成績
只要投靠佢 就可以有冠
今年輸 只係隊友太廢

刷靚數據
得閒又話下隊友廢
咁d 壓力就去晒愛glo 度

LBJ搵愛滋佬擋箭
愛滋佬搵禾擋箭
禾係親生仔
季尾:邊個都唔洗走

未打嗰陣話勁過騎嗰班好多啵…

洗唔洗下個post又貼

其實今年好多人都數據大爆炸

勁過，但唔夠夾

自從佢話自己better shooter then Klay
佢revolutionise step back
我決定咗有佢的espn片就負評

老老實實 聽日人地大飛b2b 應該都贏到嘅
係唔知個底會唔會性感到連zubac都穿到
再死嘅 聽日傾屎打b2b瘤弱嘅 又只會拉多一場

咁humble的腸迷
竟然經唔起足波的考驗

Hupu果邊牙榮球迷同塞軍球迷嘈交。

抵啦

我最睇唔起啲勝利球迷

發生咩事呀？由塞區嘈到濕乎乎區，好多佢地既嘈交post.

?

禾吾是

肯定係依兩季我利咁尾機先迷利

你咪係勝利球迷 邊隊贏捧邊隊

尾咩機，連我唔睇足波嘅都知利危危乎

我都係勝利球迷
誰大誰惡誰正確

真
禾呢兩年先開始睇

季初all in 利嘅on9仔

吾皇好似都係利撚

D鐵血綠軍明叔又係到撥埋火先好笑

其實嘈咩
冇留意

Walker屌鳩榮少唔係領袖唔夠綠血個D
PP話榮少佢唔係愛GLO手感個D基石PG
之後兩邊開火
榮縮迷開火話隊波唔夠支援
班鐵血綠軍迷就一直都有殺開口臭個D架喇依家咪火乘風起繼續黎

爽
25榮個班fan屎抵撚死

有啲後悔買過25榮波衫

嗰邊乜都有得嘈一餐，湖區癲到Kobe都唔俾講，癡Q線

但係塞軍榮件衫好靚

反皇沒有好下場 IT9的怨恨

咁IT9喺塞就肯定冇咁多事，榮縮真係太搶口

最慘IT狗比人賣撚左之後D死菜狗當佢臭四呢

34歲kobe 定lbj 好抽d?

今季勇士100%拎冠軍
kd 將會3連冠 3champ 3fmvp成功擠身歷史top 3
下季再回家幫雷拎冠
再3連冠
完成前有古人後無來者既6連冠6連fmvp
成功超越麥克爾喬丹成為歷史no.1
之後再加入76人痴冠再3連冠
完成生涯9連冠 雖無fmvp但已經夠做

屌你老母

The Lakers and free agent Carmelo Anthony are pausing talks on a possible contract agreement unless the franchise makes a turn back toward pursuit of playoffs contention.

我皇玩政治又贏

Yahoo Sources: Golden State intends to sign Andrew Bogut for the remainder of season after he receives letter of clearance from his Australian team

ching 識啲野

禾湧第一冠功臣愛回家
今次真係100％既波

又可以睇返手感仔16年d on9 4分波了

當年73勝功臣之一hb未返湧所以未係100%波 得99%

如果bogut去76😓
唉

勇士最懷念佢既野一定係moving pick

教Jordan bell set pick

hb 返去先99% 下話

regular 100% final 0%

原來sarver試過買堆羊擺入McD間房，去鼓勵佢隊波要簽個goat。結果堆羊係McD間房周圍屙屎

trade for吾皇，咩都解決哂

上次仲係牛既時候對勇，又再表演當年點樣carry騎贏勇

如果我潮被絕殺既話會推爆幾多個Post

用到完季啦個topic
屌你老味沾

小牛成班食完屎

當直開始比人重點照顧

屌 借黎做wallpaper

未斷100% kobe啦
屌你打速龍個場個三球睇到係街大叫

奇蹟已完，下季叫返醒我

Wake Me Up When September Ends

第一節都未完就燈

個局面同上場打太陽都幾似

對面倒水刺定啲黎

勁長
唔想睇哂
見到屌sarver篇文
衝入locker room, 衝入coach office

頭段有話big man唔進取, 衝入locker room教佢搶板
唔會就係ayton ma?

Lbj條撚屌就ft都唔敢射
屌

FOJ唔知係咪做GM做得多 隊友唔岩心水加上一輸就hea到爆 個心去哂組隊個到 kobe點打隊友都好都有贏波既火 心態差太多

Gary Harris 條廢柴我屌你老母廢到

傷完無晒自信，球權又分太薄

屌第一球都痴鳩線
利申:都幾撚憎佢, 絕殺我太陽2006, 2010
2010個球又係唔撚啱mechanics
唉唯有講好佩服

但嗰陣成日屌kobe廢隊友又鬧鳩隊友啵

讓一場使使啦

公道講Kobe 都有屌隊友廢

不過佢屌完自己拎哂黎打

真，食蕉你都想頂實唔俾猢入架

場場輸

讓下西8啦

中學個陣上PE堂睇我湖贏腸
今年無得睇了

中學考試成班提早交卷湧去電器舖睇住部陳列電視機播西決

果然退休就上神枱
嗰陣kobe 浪射，屌隊友，黑鳩人面又球球霸住黎射然後打鐵，依家拎生涯幾段片就係到j
人嘅記憶真係奇妙
（不過沾屎都唔好得幾多，只係浪射變掉炸彈）

上季幾fit

唔撚得?
迷占就係低賤

你估我唔想贏

6個backcourt rotation太多人，barton球權過多

5個總冠軍唔洗退休已經係神檯

食T啦DeRozen

上季明明好撚勁架喎

中學藝術堂睇綠軍虐待lakers
有個Leon Powe幾正
好多罰球射

見到你啲表情
小小嬲
要反你了

季初都係好撚勁

我其實覺得占勁唔少
不過占實在太好笑

初中PE堂落雨睇潮塞唔知做乜鳩，仲要俾阿sir問nba同fiba例有咩分別

中學睇驊哥旁述魔術強姦賤種騎士
聽驊哥屌騎士黑哨

Derrick White 個樣真係好撚似The American Horror Story 啲freak

計返知你幾歲了

你知邊年潮塞咩

larry bird

初中睇報紙見到張伯倫有場囉咗100分
個時陣驚訝仲好記得

細個唔睇波 但係第一隊識既係活塞 年年都打東決年年新聞都有提

其實生得幾有個性

係咪bill russell囉champ又player又coach個兩年

廢老年齡

咁快諗定日本市場
睇嚟sliver幾睇重日本字母

Melo和湖人的簽約談判中止 這次是湖人被嫌棄
根據ESPN專欄作家Adrian Wojnarowski報導，多位消息人士透露，自由球員安東尼（Carmelo Anthony）與湖人已暫停合約談判，除非湖人轉變想法並追求季後賽席位。

本季，安東尼被火箭交易至公牛，隨後被裁，成為自由球員。

34歲安東尼，曾經10次入選全明星，與火箭分道揚鑣之後，他一直希望能找到一支能夠給他帶來積極結果的新球隊。

本賽季至今，安東尼出賽10場，平均上場29.4分鐘，得13.4分5.4籃板。

多位消息人士透露，湖人此前一直傾向與安東尼簽約至本季結束，但湖人最近5場輸4場之後，目前僅以30勝33負的戰績排名西區聯盟第10，落後第9的國王1.5場勝差、落後第8馬刺4.5場勝差。可以說現在湖人打進季後賽的希望越來越小，根據ESPN的BPI指數計算，他們只有1%的希望打進季後賽。

湖人的如此狀況，讓安東尼陣營懷疑他是否應該加入一支環境動盪不安、而且季後賽希望變小的球隊。

根據Wojnarowski報導，湖人此前一直觀望被買斷後的球員市場，也在考慮引進一位中鋒來增加內線的深度。目前湖人的陣容人數為14人，他們更願意將上場時間給予年輕球員。

肥瓜睇唔起禾湖

好似壽星公咁

佢今次死硬，迷沾迷湖終於有一樣嘢可以一致對外..

居然冇55熊

想去睇

Why,要有55熊？ 去得海外市場既一定要有球星呀。
不過日本好似係籃球沙漠黎。

55熊有架仔嘛

同屆

但melo 冇錯
我都睇唔起湖

55熊有日本球員

湖人簽中鋒 但放組爸

關你撚事

屌你我地隨時同班

你地學校d 舊相幾齊

你識閪波咩

今日湖會話你知組爸有幾廢

你班黑猩猩去到日本因住比我奇蹟的世代打撚死你

日本而家唔算啦
再加只要8村有波打嘅
會急速發展

99% 湖迷都反呢個trade

金塊係想做鳩湖人定儲緊能量打PO? 一d想翻杯嘎氣勢都冇

Av同波表示係good move

咁又好似冇，咪屈

其實有一下去番3分
係垃圾刺班撚屌太撚飄忽啫

西九球隊質素係咁上下

cls我5C
你?

有d甘嘎樹？

Same

咁又有得相認

WHAT DAFAQ

IT復出好似仲陀衰成隊金塊

777仲要係著名會員

debut 嗰場明明有貨派啵

出黎蝕個反

屌你個臭西
我姓鍾嘅
我其實唔點同過5C人聯絡過

其實我剩係記得幾條友

你有冇同學上年2月去左大峽谷呀

睇班相咪知

起底

屌你老母又屈

Ddr就good move 喇

其實今日垃圾刺贏埋宜家大局已定，
之後係睇有幾柒多過仲幻想爭前8

無
唔知

WCS真係垃撚圾

廁啲嘢話唔埋架

屌你咩名
俾個提示
我個名有個字一講就知

守又無攻又無

你當我係肥陳

姓陶?

刺就算輸都要吾王贏到，
但好難贏仲要得返果十幾場

大乳

有人姓陶咩屌

陶大腸最近還好嗎？

kelvin?

唔知
都無見過

變咗起底po

司令幾靚仔

thx天生似nash

nash 冇眼鏡

我都無

suns個韌力都幾高

不如雙殺鹿

傻閪剌, 第四節lead 16分, 淨返6分鐘, 宜家要比人反Cup

食蕉, 剌狗上水未

見到DDR係咁打, LMA 打到成個工兵咁

廁狗廢到, 5分鐘倒16分

仲要係clutch time

Murray 2下都唔入

方方土叔

好波呀Rudy Gay

輸左真係抵撚死

鷹熱兩邊最高分係Carter同Wade

你msg我啦, 有我ig/fb的話

嚇撚死

唔啦 低調

Wade好撚勁
退咩休
dirk都話可能再打
點解wade唔得

屌, Murray入左佢, 比刺感受下樂極生悲嘛

收啦
純粹想知你邊個, 仆街仔來
定你真係肥陳?

Vc wade

佢唔想打姐

其實之前都試過
打56牛個次

係咪時光倒流

我部計數機碎曬

唉sor
往事唔好提

dirk真心應該退
wade勁佢幾倍

啱啱睇過ig, 你唔係係英國咩

咁都相識到你地結婚啦

呢度gay的得夫子

鷹隊最尾9秒都foul唔到對面, 真定假呀

Beverley守FOJ 好睇

雞塊又迫害猢狗

為左zion

好想知今場潮再輸係咪可以BYEBYE?

鷹近排贏得太多

之後睇啲強隊會唔會輪休

又比人姦off reb

又被BLOCK

DIU, 咁銀仔實落ORDER啦

其實啲湖點解咁憎沾屎

呢掛某程度都係輸佢

無話我真係肥陳喎

某會然燈到刺連贏兩隊硬野

何以見得

屌 咩事俾人cup...

鍾乜堃

講啦pk,食餐飯

JAZZ

cls
連登真危險

今場潮人終於肯拉番myboy出黎

lbj斷腳，ok?

屌原來湖輸緊5場
呢場贏左都仲差4場點追

贏哂可以

問題係 傾屎都一齊贏
傾屎之後賽程全聯盟最廢

之前唔係話傾屎難過潮人咩

水鳥依d無欲無求既隊成日有驚喜

傾屎過左啲難先
但潮係過左啲易先

鍾X堃

屌你地全部斷腳阿

下, 呢球都吹?CLEAR 波喎

銀仔出動護駕

垃圾雀

其實差唔多，
但潮狗唔會贏到啦

上埋AD都贏

罰球全聯盟最廢
3分命中率尾三
turnover第三多

成隊都柒
然後入吾皇數

ayton隻仆街手

屌老母

吾皇野球咪又係咁上下

唔係講笑，占士真係廢左好多以前呢d 上籃基本上9成 and one 埋，呢家換手上都炒

有冇腸足
ayton今日唔同哂

罰球牙皇簡直表率啦

今場冇埃豬領先，
所以埃豬先係戰犯

總之吾皇帶唔掂廢隊就係吾皇既錯

成隊都柒
包括吾皇

WALTON揸住成手靚牌教到咁真係好廢

仲仲未開始倒水

咁講真關鍵air kobe都有唔少
都可以話係shot view，防守問題
吾皇今季關鍵炒罰幾次，好難唔笑

其實成隊都廢嫁啦，但睇得出占士真係開始回塘，有心（冇心）冇力果款

咪嘈

屌刷分啦，ayton

開個波都開到咁，
冇心就一定，
但好多球員到呢個年紀
一鬆懈就操唔返上去

rip

都on9
身為聯盟第一人
so called all time top 3

帶隊入下playoff都唔得就咪撚係度阿支阿左啦
賴賴賴

yc係屎係垃圾又點
你係game changer 就要有能力帶隊波贏架啦

咪嘈好波！！！！！！！

傷之前都ok既 傷完出黎就

睇錯，以為入左

又陰d陰d推人上all time top 3

唉

玩文字真係冇邊個夠你嚟

事實係

講緊啲人吹到佢

其中一個係咪就係你囉

屌你老母夫子再嘈po你裸照

今日拎40分嘅話過埋MJ成為史上第四得分王了

又有得打J

屌你 ayton

po撚埋你，死臭雞

以為自己做國泰文職就可以扮空姐出去接客
屌你老母死臭雞

橫掃NBA榜首

Lou will救世界

大腸

睇咗二三十場
今日第一次覺得ayton真係識打波

腸狗，屌你老母

連殺新舊nba東岸第一人

好撚爽阿，啲roll in first step 身體對抗

司令give me a five

啲防守好咗好多

harrell

湖人舊將

公鹿都輸俾太陽既話
唔敢再笑湖人點解會輸了

今次真係give you幾多都得hehehe

發現大飛成日第二節尾發力

其實doncic同佢一定係18最top

暫時屌過左兩隊難打嘅
睇到反胃呀場波

young 呢

佢係勁，但未去到有屈埋身體嘅級數，
即係fox咁，佢咁嘅身型好難上到最top

只可以答你就算開天眼再選
都只會係doncic ayton 2揀1

當年Curry都係咁俾人評價

on9 fuck commentator
以為foul rookie, big man就唔識ft
睇下ayton個stat.先啦傻鳩

A頓賣潛力 當值賣完成度

今日ayton勁撚到

睇埋ayton interview先熄